政治宗教學 : 消滅香港貧富懸殊方法

要反資本主義，消滅貧富懸殊。
減少商人治港和富人霸權。

最重要是，推廣輪迴觀。

我覺得要推廣 New age 那種，比傳統佛教個種更有信服力。
New age 那種係，輪迴多數做返人，通常向上輪迴，而唔係動物。

我覺得，要多些人，研究下前世回溯和記憶回溯，找更多有前世存在的證據。

現在社會，點解，貧富懸殊咁嚴重。
其中一個原因，因為世界主流思想係 :
科學 ＋ 無神論或不可知論或自然神論 、或 基督教或伊斯蘭教。

當中，無神論和基督教思想，主導了社會。睇過有研究話，基督徒佔左全球55％以上的財富。其次無神論者和不可知論者也佔了很大比例的財富。伊斯蘭教，也佔了16億人信。印度教有獨有的封建種姓制度，賤民一生都侜賤民。

科學，無神論，主張人死如燈滅。
不可知論或自然神論，主張人永遠無法理解超自然。
基督教和伊斯蘭教，主張死後上天堂或地獄，唔會重臨地球做人。
印度教，封建冇得向上流。

另外仲有低生育率 ＝ 無下一代，唔駛向下一代負責。

科學 ＋ 無神論／基督教 ＋ 低生育率
＝ 貧富懸殊嚴重 ＋ 環境污染嚴重

所以要解決貧富懸殊，就要班資本家和富商體會到，下世輪迴返做地球人機會好高。咁佢地先會放棄自身利益，建設社會，幫助貧窮人。

精簡版

資本主義唔係需要反，而係需要靠政策去平衡，
但而家香港係行緊官僚資本主義，即係政府幫商家去剝削基層。

香港式資本主義，的確比美國式剝削嚴重好多。
因為走官僚資本主義。

創新科技資本主義，係會比現在好好多，進步很多。但係都要鼓勵佢地幫窮人，會更好。

好似Apple, 市值5萬億港元，夠起50條高鐵。比Apple賺錢，對社會和基層而言，當然比地產商和業主賺錢好，但Apple回饋社會會更好。

唔信輪廻

信因果都得

因果關係唔同輪廻

因果關係報應，和輪迴，都可以消滅貧富懸殊。

兩個字on9

On9

戇鳩到樓豬咁嘅柒樣真係好少見